梁頌恆幫推電影《幻愛》. 手足導演會去戲院謝票.

中共禁片《十年》單元故事<自焚者>導演周冠威的新作: 《幻愛》已於7月2日在香港正式上映.

《幻愛》質素唔會衰過藍絲大片《葉問4：完結篇》; 兩片同樣獲得香港電影金像獎既最佳導演獎提名.
結果《葉問4：完結篇》香港票房依然收3000萬, 《幻愛》首日開畫票房卻仆街收場.

好好彩, 杜汶澤即時出黎支持套片.
原來連梁頌恆都幫推《幻愛》, share《幻愛》票房告急聲明. 梁頌恆應該係第一位純政界人物幫推《幻愛》.
梁頌恆手足幫助周冠威手足. 手足有愛.

另一方面, 導演周冠威都將會在星期六與星期日去戲院謝票.

如果《幻愛》係星期六與星期日的入座率依然不佳, 《幻愛》肯定不能翻身, 因為戲院會對套片大縮場..... 如果手足不支持手足, 救番《幻愛》票房, 黃色經濟圈都未必有人再尊重. 請求手足係本星期六與星期日入戲院, 拯救《幻愛》票房.

戲院場次.

黃色經濟圈告急! 《幻愛》開畫票房慘淡.

杜汶澤: 請求手足睇《幻愛》. 套片既導演拍過《十年》(自焚者)

咁既導演, 手足點可以唔支持?

《幻愛》導演: 為「香港示威者」平反. 香港人抗爭意志強大.

《幻愛》 導演: 「香港示威者」已回答了我在<自焚者>提出的問題, 令我非常動容.

Push

今日再睇

推

push

聽日去睇！

點會唔睇！過幾日就狗衝去睇

梁頌恆

支持手足

有謝票場

好

L

睇

戲院要人

買咗飛聽日睇
劉俊謙

有無人知點解我上網英皇網訂唔到聽日屯門新都戲院果場。想支持一下但得果個時段可以。

係官網都唔得？

用手機係官網㩒入幻愛就搵唔到屯門戲院

買咗飛啦

撐呀

似乎無上

手足可以去同區另一間戲院

過兩日去睇

支持

買飛go go go

蔡思韵啲演技真係唔錯

推！

推 劉謙真係好靚仔

可以睇埋佢之前拍嘅《短暫的婚姻》
因為呢套劇
編劇先留意到佢

好睇！

點解唔去屯門好多街坊支持

推去fb啦，唔好繼續連登圍爐宣傳

太偏僻？市區先可以去到咁多間

琴日睇完，大部分內容 鏡頭都幾好嘅，不過結局麻麻

同埋女主少少似大陸人

蔡思韵係香港人
主力拍台灣電影

幫手足

聽口音似外國留學多啲喎

第一套認識佢係港台獅子山下做地產妹

覺得佢喺呢套做得勁好

Me Too
巴西龜同佢係一對
估唔到最後變咗會長女友

我指個面形似北方人姐，純粹發表下

Ok..

套戲本身都好睇

Joe好耐無見過

張滿源

覺得有啲似出貓特攻隊個泰國人女主角既feel

聽日去睇

近年少睇戲,對上一次見佢已經係杜sir套ptu

佢主力演舞台劇，間中客串電影
犯罪現場都有佢

睇完覺得節奏偏慢
應該係我唔啱睇愛情片

客觀嚟講劇本同運鏡都唔錯

點都好，多謝支持手足

睇完，好好睇
要支持

真係好睇，高水準

Pishhhhh

想問下一套電影喺戲院播點收番個成本?
Let say 同一套戲:
圓方 賣 $110
The One 賣 $105
APM 賣 $95

咁去圓方買飛, 會唔會令到製片商收多$15 定只係落左戲院袋?
Thx

戲院袋多 不過票房條數靚啲咁解

睇左

Pish

狗衝買飛

G 持

大家入場支持下啦，講真呢套真係唔錯

已睇

推 準備今晚睇

睇完，套戲我覺得好好睇，好真實

大家真係可以一試

聽日去

唔鍾意睇愛情片

好睇！！

男主角有幾分似佢

幫推睇戲

都可以睇下，主要講精精神病患者

support

yep 戲院要人

反而我覺得結局處理得好好喎
open ending 睇你演繹

套戲角色得幾個
鏡頭都好集中 冇無謂枝節
雖然唔係快節奏 但完全唔悶 好驚喜

好好睇 支持！

係

劉俊謙💦💦💦

套戲真係好好睇

本身冇期望 諗住支持下

睇完 比想像中好睇好多 未見過港產片拍呢類題材可以拍得咁好

唔鍾意愛情片不過都睇左

有冇人覺得男主角似王宗澤？

唔似

佢比王宗澤有型好多

有頸巾，姐係唔係真